而家仲未瞓醒嘅真係垃圾嚟

太陽都就嚟曬到屎忽

早晨

早起師

早晨呀屌又開工啦

吹咩

sor直情未訓

早起的蟲兒被鳥吃

未訓

唔好意思囉，瞓到十一點幾，放緊假丫嘛